中國人唔配有香港人....

中國人唔配有香港人....

6/9，香港人，銅鑼灣見